艾柯《傅科擺》係幾正

仲有咩有中譯？
睇咗玫瑰的名字、布拉格之墓

錯台